PS4 FIFA18 Proclub 招募 長期效力 任何時段 任何位置

留PSN, Telegram

D5護緊級

宜家只有4個長期踢 ＋ 1個間中轉會踢

招募
Average Rating > 6.5
長期效力 (長期一齊踢）
任何時段 (多數18:00-22:00, 招多咗夜鬼最好22:00-02:00踢埋)
任何位置 (現只有一個ST (Part-time), 一個LW, 一個CAM, 一個CDM)

留PSN, Telegram

Pish

d5仔都仲要6.5分

6.5算正常

太少人，10月中先開隊，平均兩三日先踢，
6.5分證明個人唔係亂踢，係有數得計架，平平實咁，算要求低

pt cdm收嗎？

好呀，留tg

又宮城良田又櫻木花道

尋晚經過大家努力，不敗奪冠升咗上D4，有冇CB RB LB冇隊? 可以長期踢?

Pt st ok?

FT is ok

你咩位多？宜家收後防／龍門

宜家收後防／龍門

2CB, 1LB, 1RB, 1GK

閘ok

經過前晚大家努力鳩玩，球隊降班到D4，
球隊tg group有１２個，大家都成日夾唔到超過四個開波，

希望招多１０個人 ，
如果夾埋算係２２個人，好彩Full team都分到兩隊波鬥下

發夢

現有
1GK
1RB
1LB
1CB
1CDM
1CAM
2LM
2RM
2ST

現招募
1GK
1RB
1LB
3CB
3CDM
1CAM

有興趣留TG